<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="lbl_enable_msm">Habilitar suavidade de movimento</string>
    <string name="buy_adfree">Compre Premium</string>
<!--    <string name="info_expired">Veja este vídeo e obter telhas de ajuste rápidas ativadas por mais %d dias.</string>-->
    <string name="resolution">Resolução e Movimento Suavidade Alternar</string>
    <string name="act">Ativar Premium|Trial</string>
    <string name="max_hz">Max Hz</string>
    <string name="feat_n_a" tools:keep="@string/feat_n_a">Resolução mudança não suportada</string>
    <!--    <string name="qs_active">Configurações rápida Tiles ativada com sucesso</string>-->
    <string name="min_hz_for_toggle">Min. Hz para o botão de alternância</string>
    <string name="adaptive">Adaptativo</string>
    <string name="high">Alta</string>
    <string name="refresh_rate_mon">Mostrar Real-Time Taxa de actualização</string>
<!--    <string name="left">Esquerda</string>
    <string name="right">Certa</string>-->
    <string name="top">Superior</string>
    <string name="bottom">Inferior</string>
    <string name="use_qstile_reso_switch">Use as configurações rápidas telha incluído para resoluções alternar rapidamente e modos de movimento suavidade.</string>
    <string name="center">Centro</string>
    <string name="info_qs_max_hz">Inclui blocos de configuração rápida para max Hz e min Hz</string>
    <string name="info_qs_rtrr">Inclui uma telha de ajuste rápido para mostrar taxa de atualização em tempo real</string>
    <string name="s_off_mod">Taxa de atualização quando a tela está desligada</string>
    <string name="force_hz_mod">Forçar para Hz Mais Baixo</string>
    <string name="s_off_hz_inf">
        Esta vontade off Defina a taxa de atualização de tela para o mais baixo em quaisquer configurações do modo para
        melhorar o uso da bateria de espera.
        \nScreen-off Taxa de Atualização %s
    </string>
    <string name="chng_res_stng">
        Resolução %s não suporta a definição alta taxa de atualização / adaptativo. Alterar o modo de suavidade
        resolução movimento em ambientes em primeiro lugar.
        \n\nEste aplicativo pode facilmente alternar modo de resolução e suavidade de movimento usando as
        configurações rápidas telha onze configuração ADB é realizada.
    </string>
    <string name="chng_res_qs">
        Resolução %s não suporta a definição alta taxa de atualização / adaptativo. Você pode alterar a resolução
        usando rapidamente a telha de configuração rápida incluído neste aplicativo.
    </string>
    <string name="psm_on_inf">
        Modo de economia de energia está Atualmente inning. Desligá-lo nas
        configurações pela primeira vez em setembro e modo de movimento suavidade para Adaptive / alta.
        \n\nEste aplicativo pode alterar a suavidade do movimento facilmente para o modo Adaptive Modo
        de economia de energia alta / mesmo em onze configuração ADB é realizada.
    </string>
    <string name="rrm_std_inf">
        Modo de movimento lisura está definido como padrão. Mudá-lo nas configurações de primeira.
        \n\nEste aplicativo pode alterar a suavidade do movimento facilmente para Adaptive Mode / alta
        onze configuração ADB é realizada. Isso funciona mesmo em modo de economia de energia.
    </string>
    <string name="input_ac_inf">Se você perder o prêmio como resultado da redefinição deste dispositivo, poderá reativá-lo digitando o código de ativação enviado para o seu e-mail.
    </string>
    <string name="show_ns">Medidor de velocidade da internet</string>
    <string name="combined">Combinado</string>
    <string name="upload">Envio</string>
    <string name="download">Download</string>
    <string name="font_size">Tamanho overlay font</string>
    <string name="overlay_pos">Sobreposição localização</string>
    <string name="overlay">Sobreposição</string>
    <string name="statusbar">Barra de status</string>
    <string name="perm_appx">
        \n\nQuando instalação ADB é realizada, você pode fazer o seguinte com este app:
        \n- Rapidamente resoluções de tela opção
        \n- Aplicar Adaptive alta suavidade de movimento ou até mesmo no Modo de Economia de Energia
        \n- Aplicar automaticamente o modo de economia de energia quando a tela estiver desligada
        \n- Use o mod rápido doze (premium)
        \n- Aplicar o modo de taxa de atualização adaptável mesmo em dispositivos sem suporte nativo (premium)
        \n- Sensores automáticos desligados (premium)
    </string>
    <string name="ac_none">Você digitou nenhum código de ativação.</string>
    <string name="in_bd">Inserir código de ativação</string>
    <string name="apply">Aplicar</string>
    <string name="psm_on">Modo de economia de energia está ligada</string>
    <string name="chng_res">resolução mudança</string>
    <string name="open_settings">Abrir configurações</string>
    <string name="chng_res_failed">Falha ao alterar a resolução.</string>
    <string name="one_res_def">Apenas uma resolução definida no sistema.</string>
    <string name="rrp_not_loaded">taxas de atualização disponíveis ainda não carregado. Tente novamente.</string>
    <string name="sot_no_perm">Mostrar no permissão topo não é concedido!</string>
    <string name="cie">Erro! Por favor, verifique a conexão de internet e tente novamente.</string>
    <string name="aca">Código de ativação inválido.</string>
    <string name="afa">Premium foi ativado com sucesso!</string>
    <string name="afu">A versão de teste já foi usada e expirou.</string>
    <plurals name="aha">
        <item quantity="one">Avaliação premium ativada: %d dia restante</item>
        <item quantity="other">Avaliação premium ativada: %d dias deixou</item>
    </plurals>
    <string name="nlh">Nenhuma licença premium encontrada para este dispositivo: %s</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="quick_doz_mod">Rápido doze mod</string>
    <string name="quick_mod_inf">Isso configurará seu dispositivo para entrar rapidamente no modo doze durante a ausência da tela para melhorar o consumo da bateria no modo de espera.</string>
    <string name="adp_min_hz">Hz mín. para Adaptativo</string>
    <string name="enable_as_inf">Na janela que aparece, clique em \"Serviços Instalados\" e depois habilite o serviço \"Galaxy Max Hz\"</string>
    <string name="adp_delay">Atraso de hertz mínimo adaptável (segundos)</string>
    <string name="cur_rr_h">Taxa de atualização atual: %s Hz</string>
    <string name="show_ns_card">Mostrar ferramenta Netspeed</string>
    <string name="lbl_rrm">Mods de Taxa de Atualização</string>
    <string name="prr_psm">Manter a suavidade do movimento no modo de economia de energia</string>
    <string name="actvt_trial">Ativar avaliação gratuita?</string>
    <string name="auto_psm">Modo de economia de energia quando a tela está desligada</string>
    <string name="reso_opts">Opções de Mudança de Resolução</string>
    <string name="requires_ws_perm_h">
        %1$s necesita un permiso especial para ejecutar esta función.
        Haga clic en el enlace a continuación para saber cómo configurar ADB.
        \n\nTLDR: Run \'adb shell pm grant %2$s android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS\'
        \n\nEste procedimiento solo se realiza una vez.
    </string>
    <string name="std">Padrão</string>
    <string name="lbl_profiles_h">%sResolução de Tela e Perfis de Taxa de Atualização</string>
    <string name="high_mode">Modo Alto</string>
    <string name="std_mode">Modo Padrão</string>
    <string name="adp_mode">Modo Adaptativo</string>
    <string name="perm_reqd">Se requiere permiso</string>
    <string name="adb_setup">Configurar ADB</string>
    <string name="dismiss">Descart</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="reload_profiles">Recarregar Perfis</string>
    <string name="options">Opções</string>
    <string name="psm_options"><u>Opções do modo de economia de energia</u></string>
    <string name="disable_sync_on_so">Desative a sinc automática quando a tela estiver desligada</string>
    <string name="autosync_settings"><u>Configurações de sinc automática</u></string>
    <string name="apps_bat_opt_settings"><u>Configurações de otimização de bateria</u></string>
    <string name="quick_doz_mod_inf2">
        O modo Soneca estende a vida útil da bateria ao adiar a CPU e a atividade de rede em segundo plano do aplicativo.
        Enquanto cochila, o dispositivo entra periodicamente em uma janela de manutenção (MW), durante a qual os aplicativos podem concluir o trabalho pendente (sincronizações, trabalhos, etc.).
        O dispositivo continuará este ciclo, dobrando a duração do intervalo MW a cada vez. Quanto mais longo for o intervalo MW, melhor será a economia da bateria.
        O modo Soneca pode causar atrasos nas notificações em alguns aplicativos. Isso não afetará SMS, FCM de alta prioridade e aplicativos cujas otimizações de bateria estão desativadas.
        O modo Soneca será desativado assim que o dispositivo for desbloqueado.
    </string>
    <string name="quick_doz_mod_mwi">Intervalo da janela de manutenção inicial em minutos (0 = sem janela de manutenção)</string>
    <string name="brightness_threshold">Brilho mínimo para adaptável</string>
    <string name="sensor_off_info">Os sensores do dispositivo são desligados automaticamente quando a tela é desligada até que o dispositivo seja desbloqueado. Isso ajuda a minimizar wake locks induzidos por movimento que drenam a bateria.</string>
    <string name="sensors_off_note">Observação importante: enquanto o bloco SensorsOff está ativado, a câmera e o microfone do dispositivo, entre outros sensores, ficam inacessíveis. Verifique se sua voz é audível durante a chamada. Se não for audível, você precisará desbloquear o dispositivo ao receber chamadas (você pode manter pressionado o ícone SensorsOff para desbloquear).</string>
    <string name="sensor_off_setup_info">Faça isso primeiro: Habilite o bloco \'Sensores desativados\' em Configurações > Opções do desenvolvedor > Blocos de desenvolvedor de configurações rápidas.</string>
    <string name="dev_opt_setup_info">Para ativar as opções do desenvolvedor, vá para Configurações > Sobre o telefone > Informações do software e toque em \'Número da compilação\' 7x.</string>
    <string name="enable_write_settings">Ative a permissão Galaxy Max Hz Alterar configurações do sistema.</string>
    <string name="as_desc">Este serviço é necessário para que os mods galaxy max hz funcionem.</string>
    <string name="enable">Ligar</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="allow_aot">Permitir que apareça no topo</string>
    <string name="allow_bg_act">Para a execução estável deste aplicativo, ative \'Permitir atividade em segundo plano\' ou desative \'Otimizar o uso da bateria\'.</string>
    <string name="premium_features">Recursos premium</string>
    <string name="prevent_high">Impedir a mudança para o modo alto</string>
    <string name="auto_sensors_off_exp">Sensores automáticos desligados</string>
    <string name="data_usage"><u>Uso de dados</u></string>
    <string name="acces_req">Ativar serviço de acessibilidade</string>
    <string name="max_hz_for_psm">Hz máx para o modo de economia de energia</string>
    <string name="is_prem_ft">%s é um recurso pago</string>
<!--    <string name="using_spay">SPay está travando</string>-->
    <string name="aot_perm_inf">This app needs permission to appear on top in order to work properly. You can disable the notification by long-pressing it and turning off the toggle that will appear.</string>
    <string name="so_location_info">Ensure to put the SENSOR Off tile within the first 4 quick settings slots.</string>
    <string name="no_access_notif">Disabling accessibility service will cause unexpected behavior for the following enabled feature(s): %s</string>
    <plurals name="access_notif">
        <item quantity="one">Accessibility service is required for the following - turn this off first to disable accessibility: %s</item>
        <item quantity="other">Accessibility service is required for the following - turn these off first to disable accessibility: %s</item>
    </plurals>
    <string name="limit_tp">Limit refresh rate when typing</string>
</resources>