<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lbl_enable_msm">Activar fluidez de movimiento Alta/Adaptable</string>
    <string name="buy_adfree">Comprar Premium|Café</string>
    <string name="resolution">Cambiar resolución de pantalla</string>
    <string name="act">Activar Premium|Prueba gratis</string>
    <string name="max_hz">Hz máximo</string>
    <string name="max_hz_for_psm">Hz máximo para el modo ahorro de energía</string>
    <string name="feat_n_a">Función no soportada</string>
    <string name="min_hz_for_toggle">Hz mínimo para botón rápido</string>
    <string name="adaptive">Adaptable</string>
    <string name="high">Alto</string>
    <string name="refresh_rate_mon">Mostrar frecuencia de actualización en tiempo real</string>
    <string name="left">Izquierda</string>
    <string name="right">Derecha</string>

    <!-- <string name="left">Left</string>
 <string name="right">Right</string> -->
    <string name="top">Arriba</string>
    <string name="bottom">Abajo</string>
    <string name="use_qstile_reso_switch">Utilice el botón incluído en el panel rápido para cambiar la resolución de la pantalla.</string>
    <string name="center">Centro</string>
    <string name="info_qs_max_hz">Incluye botones en el panel rápido para cambiar el Hz máximo y mínimo</string>
    <string name="info_qs_rtrr">Incluye un botón en el panel rápido para mostrar la frecuencia de actualización en tiempo real.</string>
    <string name="s_off_mod">Opciones para pantalla bloqueada</string>
    <string name="force_hz_mod">Forzar el Hz más bajo</string>
    <string name="s_off_hz_inf">Esto establecerá la frecuencia de actualización de la pantalla en el Hz más bajo cuando la pantalla esté apagado o en AOD.\nFrecuencia de actualización con pantalla apagada: %s</string>
    <string name="chng_res_stng">%s esta resolución no soporta una frecuencia de actualización alta/adaptable. Primero cambie la resolución y la fluidez de movimiento en Ajustes.\n\nEsta aplicación puede cambiar fácilmente la resolución y la fluidez de movimiento usando el botón en el panel rápido una vez que se realiza la configuración de ADB.</string>
    <string name="chng_res_qs">%s esta resolución no soporta una frecuencia de actualización alta/adaptable. Puede cambiar la resolución utilizando el botón en el panel rápido incluído en esta aplicación.</string>
    <string name="psm_on_inf">Cuando el modo ahorro de energía está activado, la fluidez de movimiento está limitada a estándar (60hz). Primero desactive el ahorro de energía y después establezca la fluidez de movimiento en Adaptable/Alta.\n\nEsta aplicación puede superar esta restricción una vez que se realice la configuración de ADB.</string>
    <string name="rrm_std_inf">La fluidez de movimiento actualmente está establecida en Estándar. Primero cámbielo en Ajustes.\n\nEsta aplicación puede cambiar la fluidez de movimiento a Adaptable/Alta una vez que se realice la configuración de ADB. Esto funciona incluso en el modo ahorro de energía.</string>
    <string name="input_ac_inf">Si perdió su acceso premium debido a que restableció este dispositivo, ingrese el código de activación que fue enviado a su correo para reactivar su acceso.</string>
    <string name="show_ns">Indicador de velocidad de red</string>
    <string name="combined">Combinado</string>
    <string name="upload">Carga</string>
    <string name="download">Descarga</string>
    <string name="font_size">Tamaño de fuente superpuesta</string>
    <string name="overlay_pos">Ubicación de superposición</string>
    <string name="overlay">Superposición</string>
    <string name="statusbar">Barra de estado</string>
    <string name="perm_appx">\n\nCuando se realiza la configuración de adb, puede hacer lo siguiente con esta aplicación:\n- Cambiar rápidamente la resolución de la pantalla.\n- Activar automáticamente la fluidez de movimiento Adaptable o Alta en el modo ahorro de energía.\n- Activar automáticamente el modo ahorro de energía cuando la pantalla esté apagada.\n- Activar el modo rápido de doze (premium).\n- Aplicar la frecuencia de actualización adaptable en dispositivos no compatibles de forma nativa (premium).\n- Apagar automáticamente los sensores (premium).</string>
    <string name="ac_none">No ingresó un código de activación.</string>
    <string name="in_bd">Ingrese código de activación</string>
    <string name="apply">Aplicar</string>
    <string name="psm_on">El modo ahorro de energía está activado</string>
    <string name="chng_res">Cambiar resolución</string>
    <string name="open_settings">Abrir Ajustes</string>
    <string name="chng_res_failed">Fallo al cambiar resolución de pantalla</string>
    <string name="one_res_def">Solo una resolución está definida en el sistema.</string>
    <string name="rrp_not_loaded">El perfil de las frecuencias de actualización aún no se cargan. Intente de nuevo.</string>
    <string name="sot_no_perm">¡El permiso para aparecer en encima no está concedido!</string>
    <string name="cie">¡Error! Compruebe la conexión a internet e intente de nuevo.</string>
    <string name="aca">Código de activación inválido.</string>
    <string name="afa">¡El acceso premium se ha activado con éxito!</string>
    <string name="afu">La versión de prueba ya se ha utilizado y ha caducado.</string>
    <plurals name="aha">
        <item quantity="one">Prueba gratis activada: queda %d día</item>
        <item quantity="other">Prueba gratis activada: quedan %d días</item>
    </plurals>
    <string name="nlh">No se encontró una licencia premium para este dispositivo: %s</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="quick_doz_mod">Modo rápido de doze</string>
    <string name="quick_mod_inf">Esto activará el modo doze más rápido al apagar la pantalla, sin ser interrumpido por algún movimiento para disminuir el consumo de la batería con la pantalla apagada.</string>
    <string name="quick_doz_mod_mwi">Intervalo de ventana de mantenimiento inicial en minutos (0 = sin ventana de mantenimiento)</string>
    <string name="quick_doz_mod_inf2">El modo doze extiende la duración de la batería al diferir la actividad en segundo plano de las aplicaciones. Mientras el modo esté activado, el dispositivo ingresa periódicamente a una ventana de mantenimiento (VM), durante la cual las aplicaciones pueden completar el trabajo pendiente (sincronizaciones, trabajos, etc.). El dispositivo continuará este ciclo, duplicando la duración del intervalo de la VM cada vez. Cuanto más largo sea el intervalo de VM, mejor será el ahorro de batería. El modo doze puede provocar retrasos en las notificaciones en algunas aplicaciones. No afectará los SMS, FCM de alta prioridad ni a las aplicaciones cuyas optimizaciones de batería estén desactivadas. El modo doze se desactivará una vez que el dispositivo esté desbloqueado.</string>
    <string name="adp_min_hz">Hz mínimos Adaptables</string>
    <string name="enable_as_inf">Seleccione \"Aplicaciones instaladas\" en la pantalla que aparecerá y luego habilite el servicio \"Galaxy Max Hz\"</string>
    <string name="adp_delay">Retraso de Hz mínimos Adaptables (segundos)</string>
    <string name="cur_rr_h">Frecuencia de actualización actual: %s Hz</string>
    <string name="show_ns_card">Mostrar indicador de velocidad de red</string>
    <string name="lbl_rrm">Ajustes de frecuencia de actualización</string>
    <string name="prr_psm">Mantenga la fluidez de movimiento en el modo ahorro de energía</string>
    <string name="actvt_trial">¿Activar prueba gratuita?</string>
    <string name="auto_psm">Activar el modo ahorro de energía cuando la pantalla esté apagada</string>
    <string name="reso_opts">Opciones habilitadas</string>
    <string name="requires_ws_perm_h">%1$s necesita un permiso especial para realizar esta función. Seleccione el enlace de configuración de ADB para aprender cómo hacer esto.\n\nTLDR: Run \'adb shell pm grant %2$s android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS\'\n\nEste es un procedimiento de una sola vez.</string>
    <string name="std">Estándar</string>
    <string name="lbl_profiles_h">%sPerfiles de Resolución de Pantalla y Frecuencia de Actualización</string>
    <string name="aot_perm_inf">Esta aplicación necesita permiso para aparecer encima y funcionar correctamente. Puede desactivar la notificación al mantenerla presionada y apagando el interruptor que aparecerá.</string>
    <string name="high_mode">Modo Alto</string>
    <string name="std_mode">Modo Estándar</string>
    <string name="adp_mode">Modo Adaptable</string>
    <string name="perm_reqd">Se requiere permiso</string>
    <string name="adb_setup">Configuración de ADB</string>
    <string name="dismiss">Descartar</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="allow_aot">Permitir aparecer encima</string>
    <string name="allow_bg_act">Para el funcionamiento estable de esta aplicación, habilite \'Permitir actividad en segundo plano\' o deshabilite \'Optimizar el uso de la batería\'.</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="reload_profiles">Recargar Perfiles</string>
    <string name="options">Opciones</string>
    <string name="data_usage">&lt;u>Uso de datos&lt;/u></string>
    <string name="psm_options">&lt;u>Opciones del modo ahorro de energía&lt;/u></string>
    <string name="disable_sync_on_so">Desactiva automáticamente la sincronización cuando la pantalla está apagada</string>
    <string name="autosync_settings">&lt;u>Ajustes de sincronización automática&lt;/u></string>
    <string name="apps_bat_opt_settings">&lt;u>Ajustes de optimización de la batería&lt;/u></string>
    <string name="brightness_threshold">Umbral del brillo para el Modo Adaptable</string>
    <string name="sensor_off_info">Los sensores del dispositivo se apagarán automáticamente mientras la pantalla esté apagada y hasta que se desbloquea el dispositivo para ayudar al modo doze.</string>
    <string name="sensors_off_note">Nota importante: mientras los sensores estén desactivados, las cámaras, los micrófonos y otros sensores del dispositivo se vuelven inaccesibles. El desbloqueo facial, el audio en llamadas entre otros son afectados. Utilice esto solo si tiene claro los efectos de apagar los sensores.\n\nPuede no funcionar si no se utiliza un método de bloqueo en Android 12, puede utilizar la configuración de ADB en versiones previas de Android.</string>
    <string name="auto_sensors_off_exp">Desactivar sensores automáticamente</string>
    <string name="sensor_off_setup_info">Haga esto primero: Active el botón de \"Sensors Off\" en Ajustes/Opciones de desarrollador/Mosaicos de desarrollador ajustes rápidos</string>
    <string name="dev_opt_setup_info">Para activar el modo el modo de desarrollador, vaya a Ajustes/Acerca del teléfono/Información de software y presione el número de compilación siete veces</string>
    <string name="so_location_info">Asegúrese de colocar el botón de Sensors Off dentro de las primeras cuatro ranuras del panel rápido.</string>
    <string name="enable_write_settings">Habilite el permiso para cambiar los ajustes del sistema a Galaxy Max Hz.</string>
    <string name="as_desc">Este servicio es necesario para que la mayoría de los ajustes de la aplicación funcionen.</string>
    <string name="enable">Habilitar</string>
    <string name="premium_features">Opciones premium</string>
    <string name="prevent_high">Evitar cambiar al Modo Alto</string>
    <plurals name="access_notif">
        <item quantity="one">El servicio de accesibilidad es necesario para el siguiente - desactive este primero para deshabilitar la accesibilidad: %s</item>
        <item quantity="other">El servicio de accesibilidad es necesario para los siguientes - desactive estos primero para desactivar la accesibilidad: %s</item>
    </plurals>
    <string name="no_access_notif">Deshabilitar el servicio de accesibilidad provocará un comportamiento inesperado para las siguientes ajustes: %s</string>
    <string name="acces_req">Habilitar servicio de accesibilidad</string>
    <string name="is_prem_ft">%s es una opción premium</string>
</resources>