<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="lbl_enable_msm">Activar suavidad de movimiento</string>
    <string name="show_hz">" Monitor de frecuencia de actualización"</string>
    <string name="buy_adfree">Comprar Premium|Cofee</string>
  <!--  <string name="info_expired">Mire este video y obtenga mosaicos de configuración rápida activados por otros %d días.</string>-->
    <string name="resolution">" Alternar resolución y suavidad de movimiento"</string>
    <string name="act">Activar Premium|Trial</string>
    <string name="max_hz">Hz máx</string>
    <string name="max_hz_holder">%s Hz máx.</string>
    <string name="feat_n_a" tools:keep="@string/feat_n_a">No se admite el cambio de resolución</string>
    <string name="unknown_mode">Modo de frecuencia de actualización no identificado</string>
<!--    <string name="qs_active">Azulejos de configuración rápida activados correctamente</string>-->
    <string name="min_hz_for_toggle">Min. Hz para alternar</string>
    <string name="adaptive">Adaptativo</string>
    <string name="high">Alto</string>
    <string name="show_refresh_rate">Mostrar frecuencia de actualización en tiempo real</string>
    <string name="left">Izquierda</string>
    <string name="right">Derecha</string>
    <string name="top">Cima</string>
    <string name="bottom">Abajo</string>
    <string name="use_qstile_reso_switch">Utilice el mosaico de configuración rápida incluido para cambiar rápidamente las resoluciones.</string>
    <string name="center">Centrar</string>
    <string name="info_qs_max_hz">Incluye un mosaico de configuración rápida para alternar max hz</string>
    <string name="info_qs_rtrr">Incluye un mosaico de configuración rápida para mostrar la frecuencia de actualización en tiempo real</string>
    <string name="s_off_mod">Screen-off mods</string>
    <string name="force_hz_mod">Forzar el Hz más bajo</string>
    <string name="s_off_hz_inf">
        Esto establecerá la frecuencia de actualización de la pantalla en los Hz más bajos cuando la pantalla esté apagada o en AOD para mejorar el uso de la batería en el modo de espera.
        \nScreen-off frecuencia de actualización: %s
    </string>
    <string name="chng_res_stng">%s la configuración de resolución no admite una frecuencia
        de actualización alta / adaptativa. Primero cambie la resolución en la configuración.
        \n\nEsta aplicación puede cambiar fácilmente la configuración de resolución utilizando el
        mosaico de configuración rápida una vez que se realiza la configuración de ADB.
    </string>
    <string name="chng_res_qs">%s La configuración de resolución no admite una frecuencia
        de actualización alta / adaptativa. Puede cambiar rápidamente la resolución utilizando el mosaico
        de configuración rápida incluido en esta aplicación.
    </string>
    <string name="psm_on_inf">El modo de ahorro de energía está activado actualmente.
        Apáguelo en la configuración primero y configure el modo de suavidad de movimiento en Adaptable/Alto.
        Esta aplicación puede cambiar fácilmente el modo de suavidad de movimiento a adaptativo / alto
        incluso en el modo de ahorro de energía una vez que se realiza la configuración de ADB.</string>
    <string name="rrm_std_inf">El modo de suavidad de movimiento está configurado actualmente en Estándar.
        Primero cámbielo en la configuración.
        \n\nEsta aplicación puede cambiar fácilmente el modo de
        suavidad de movimiento a Adaptive / High una vez que se realiza la configuración de ADB.
        Esto funciona incluso en el modo de ahorro de energía.
    </string>
    <string name="input_ac_inf">Si perdió sin publicidad debido a restablecer este dispositivo, ingrese el código de activación
        enviado a su correo electrónico para reactivar sin publicidad.</string>
<!--    <string name="failed_show_ad">No se pudo mostrar el anuncio de video. Inténtalo de nuevo.</string>-->
<!--    <string name="failed_load_ad">Failed to load video ad. Please check internet and try again.</string>-->
    <string name="show_ns">Mostrar indicador de velocidad neta</string>
    <string name="combined">Conjunto</string>
    <string name="upload">Subir</string>
    <string name="download">Descargar</string>
    <string name="font_size">Tamaño de fuente superpuesto</string>
    <string name="overlay_pos">Ubicación de superposición</string>
    <string name="overlay">Cubrir</string>
    <string name="statusbar">Barra de estado</string>
    <string name="perm_appx">\n\nCuando se realiza la configuración de adb, puede hacer lo siguiente con esta aplicación:
        \n- Cambie rápidamente las resoluciones de pantalla
        \n- (Auto) aplica suavidad de movimiento adaptativo/alto, incluso en el modo de ahorro de energía
        \n- Aplicar automáticamente el modo de ahorro de energía cuando la pantalla está apagada
        \n- Utilice el modo rápido doze (premium)
        \n- Aplicar el mod de frecuencia de actualización adaptable incluso en dispositivos no compatibles de forma nativa (premium)
        \n- Sensores automáticos desactivados (premium)
    </string>
    <string name="ac_none">El código de activación no puede estar vacío.</string>
    <string name="in_bd">Ingrese código de activación</string>
    <string name="apply">Aplicar</string>
    <string name="psm_on">El modo de ahorro de energía está activado</string>
    <string name="chng_res">Cambiar resolución</string>
    <string name="open_settings">Configuración abierta</string>
<!--    <string name="qst_exp">Los mosaicos de configuración rápida expiraron</string>-->
<!--    <string name="ad_starting_in">"Video que comienza en "</string>-->
<!--    <string name="no_thanks">¡No, gracias!</string>-->
    <string name="chng_res_failed">No se pudo cambiar la resolución.</string>
    <string name="one_res_def">Solo una resolución definida en el sistema.</string>
    <string name="rrp_not_loaded">Las frecuencias de actualización disponibles aún no se cargan. Inténtalo de nuevo.
    </string>
    <string name="sot_no_perm">¡Mostrar en la parte superior no se concede permiso!</string>
<!--    <string name="error_opening_settings">Error al abrir la configuración.</string>-->
    <string name="cie">¡Error! Compruebe la conexión a Internet y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="aca">Código de activación inválido.</string>
    <string name="afa">"¡Premium se ha activado con éxito! "</string>
    <string name="afu">La versión de prueba ya se ha utilizado y ha caducado.</string>
    <plurals name="aha">
        <item quantity="one">Prueba premium activada: quedan %d día</item>
        <item quantity="other">Prueba premium activada: quedan %d días</item>
    </plurals>
    <!--<string name="eta">¡Error al activar la prueba sin anuncios!</string>-->
    <string name="nlh">No se encontró una licencia premium para este dispositivo: %s</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="quick_doz_mod">Rápido Doze Mod</string>
    <string name="quick_mod_inf">Esta función pondrá rápidamente el dispositivo en modo dormido al apagar la pantalla para mejorar el uso de la batería en el modo de espera.</string>
    <string name="adp_min_hz">Hz mínimo para Adaptativo</string>
    <string name="enable_as_inf">En la ventana que aparece, haga clic en \"Servicios instalados\" y luego habilite el servicio \"Galaxy Max Hz\"</string>
    <string name="adp_delay">Retraso adaptativo min Hz (segundos)</string>
    <string name="cur_rr_h">Frecuencia de actualización actual: %s Hz</string>
    <string name="show_ns_card">Mostrar herramienta Netspeed</string>
    <string name="lbl_rrm">Refresh Rate Mods</string>
    <string name="prr_psm">Mantenga motion smoothness en modo de ahorro de energía</string>
    <string name="actvt_trial">¿Activar prueba gratuita?</string>
    <string name="auto_psm">Modo de ahorro de energía cuando la pantalla está apagada</string>
    <string name="reso_opts">Opciones habilitadas</string>

    <string name="requires_ws_perm_h">
        %1$s necesita un permiso especial para realizar esta función.
        Haga clic en el enlace de configuración de ADB a continuación para aprender cómo hacer esto.
        \n\nTLDR: Run \'adb shell pm grant %2$s android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS\'\n\n
        Este es un procedimiento de una sola vez.
    </string>
    <string name="std">Standard</string>
    <string name="lbl_profiles_h">%sPerfiles de Resolución de Pantalla y Frecuencia de Actualización</string>
    <string name="high_mode">Modo Alto</string>
    <string name="std_mode">Modo Estandar</string>
    <string name="adp_mode">Modo Adaptativo</string>
    <string name="perm_reqd">Se requiere permiso</string>
    <string name="adb_setup">Configuración de ADB</string>
    <string name="dismiss">Descartar</string>
    <string name="help">Ayudar</string>
    <string name="reload_profiles">Recargar Perfiles</string>
    <string name="options">Opciones</string>
    <string name="psm_options"><u>Opciones del modo de ahorro de energía</u></string>
    <string name="disable_sync_on_so">Desactiva la sinc automática cuando la pantalla está apagada</string>
    <string name="autosync_settings"><u>Configuración de sinc automática</u></string>
    <string name="apps_bat_opt_settings"><u>Configuración de optimización de la batería</u></string>
    <string name="quick_doz_mod_inf2">
        El modo Doze extiende la vida útil de la batería al diferir la actividad de la red y la CPU en segundo plano de la aplicación.
        Mientras está dormido, el dispositivo ingresa periódicamente a una ventana de mantenimiento (MW), durante la cual las aplicaciones pueden completar el trabajo pendiente (sincronizaciones, trabajos, etc.).
        El dispositivo continuará este ciclo, duplicando la duración del intervalo MW cada vez. Cuanto más largo sea el intervalo de MW, mejor será el ahorro de batería.
        El modo Doze puede provocar retrasos en las notificaciones en algunas aplicaciones. No afectará a SMS, FCM de alta prioridad ni a las aplicaciones cuyas optimizaciones de batería estén desactivadas.
        El modo Doze se desactivará una vez que el dispositivo esté desbloqueado.
    </string>
    <string name="quick_doz_mod_mwi">Intervalo de ventana de mantenimiento inicial en minutos (0 = sin ventana de mantenimiento)</string>
    <string name="brightness_threshold">Brillo mínimo para adaptativo</string>
    <string name="sensor_off_info">Los sensores del dispositivo se apagan automáticamente cuando se apaga la pantalla hasta que se desbloquea el dispositivo. Esto ayuda a minimizar los bloqueos de activación inducidos por el movimiento que agotan la batería.</string>
    <string name="sensors_off_note">Nota importante: mientras el mosaico SensorsOff está ENCENDIDO, la (s) cámara (s) y el micrófono (s) del dispositivo, entre otros sensores, se vuelven inaccesibles. Compruebe si su voz se puede escuchar o no durante la llamada. Si no se puede escuchar y recibe una llamada mientras el dispositivo está bloqueado, puede presionar prolongadamente el mosaico SensorsOff para desbloquear el dispositivo y apagar el mosaico SensorsOff, después de presionar el botón Recibir llamada.</string>
    <string name="sensor_off_setup_info">Do this first: Enable \'Sensors Off\' tile in Settings > Developer options > Quick settings developer tiles. ></string>
    <string name="dev_opt_setup_info">To enable Developer options, go to Settings > About phone > Software info and tap \'Build number\' 7x.</string>
    <string name="enable_write_settings">Enable Galaxy Max Hz change/write system settings permission.</string>
    <string name="as_desc">This service is required for galaxy max hz mods to work.</string>
    <string name="enable">Encender</string>
</resources>
