<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lbl_enable_msm">Ενεργοποίηση Ομαλής Κίνησης</string>
    <string name="buy_adfree">Αγορά Premium|Καφέ</string>
    <string name="resolution">Εναλλαγή Ανάλυσης &amp; Ομαλής Κίνησης</string>
    <string name="act">Ενεργοποίηση Premium|Trial</string>
    <string name="max_hz">Μέγιστα Hz</string>
    <string name="max_hz_for_psm">Μέγιστα Hz σε Λειτουργία Εξοικονόμησης Ενέργειας</string>
    <string name="feat_n_a">Η λειτουργία Δεν Υποστηρίζεται</string>
    <string name="min_hz_for_toggle">Ελάχ. Hz για Εικονίδιο</string>
    <string name="adaptive">Προσαρμόσιμος</string>
    <string name="high">Υψηλός</string>
    <string name="refresh_rate_mon">Μετρητής Ρυθμού Ανανέωσης</string>
    <string name="left">Αριστερά</string>
    <string name="right">Δεξιά</string>
    <string name="top">Πάνω</string>
    <string name="bottom">Κάτω</string>
    <string name="use_qstile_reso_switch">Χρήση του εικονιδίου γρήγορης ρύθμισης για γρήγορη εναλλαγή ανάλυσης οθόνης.</string>
    <string name="center">Κέντρο</string>
    <string name="info_qs_max_hz">Περιλαμβάνει εικονίδια γρήγορης ρύθμισης για μέγ. Hz και ελάχ. Hz</string>
    <string name="info_qs_rtrr">Περιλαμβάνει εικονίδιο γρήγορης ρύθμισης για ενεργοποίηση του μετρητή ρυθμού ανανέωσης.</string>
    <string name="s_off_mod">Τροποποιήσεις Σβηστής Οθόνης</string>
    <string name="force_hz_mod">Επιβολή ελάχ. Hz</string>
    <string name="s_off_hz_inf">Η επιλογή θα ρυθμίσει τον ρυθμό ανανέωσης σβηστής οθόνης/AOD στα ελάχ. Hz. Ρυθμός ανανέωσης: %s</string>
    <string name="chng_res_stng">%s ρύθμιση ανάλυσης δεν υποστηρίζει υψηλό/προσαρμόσιμο ρυθμό ανανέωσης. Αλλάξετε την ανάλυση και την λειτουργία ομαλής κίνησης από τις ρυθμίσεις.\n\nΗ εφαρμογή μπορεί εύκολα να αλλάξει την ανάλυση και την λειτουργία ομαλής κίνησης μέσω του εικονιδίου γρήγορης ρύθμισης, αφού πρώτα χορηγηθεί η άδεια WRITE_SECURE_SETTINGS από ADB.</string>
    <string name="chng_res_qs">%s ρύθμιση ανάλυσης δεν υποστηρίζει υψηλό/προσαρμόσιμο ρυθμό ανανέωσης. Μπορείτε εύκολα να αλλάξετε την ανάλυση μέσω του εικονιδίου γρήγορης ρύθμισης της εφαρμογής.</string>
    <string name="psm_on_inf">Κατά την Λειτουργία Εξοικονόμησης Ενέργειας, ο ρυθμός ανανέωσης περιορίζεται στον Βασικό (60Hz). Απενεργοποιήστε την, και ορίστε τον ρυθμό ανανέωσης σε Προσαρμόσιμο/Υψηλό.\n\nΗ εφαρμογή μπορεί να παρακάμψει αυτόν τον περιορισμό μόλις χορηγηθεί η άδεια WRITE_SECURE_SETTINGS μέσω ADB.</string>
    <string name="rrm_std_inf">Η Λειτουργία Ομαλής Κίνησης έχει οριστεί σε Βασική. Αλλάξτε την πρώτα από τις ρυθμίσεις.\n\nΗ εφαρμογή μπορεί εύκολα να αλλάξει την Λειτουργία Ομαλής Κίνησης σε Προσαρμόσιμη/Υψηλή μόλις ολοκληρωθεί η ρύθμιση μέσω ADB. Δουλεύει ακόμα και σε Εξοικονόμηση Ενέργειας.</string>
    <string name="input_ac_inf">Εάν χάσατε το Premium λόγω της επαναφοράς των εργοστασιακών ρυθμίσεων της συσκευής, πληκτρολογήστε πάλι τον κωδικό ενεργοποίησης που λάβατε μέσω email.</string>
    <string name="show_ns">Μετρητής Ταχύτητας Δικτύου</string>
    <string name="combined">Συνδιαστικά</string>
    <string name="upload">Ανέβασμα</string>
    <string name="download">Κατέβασμα</string>
    <string name="font_size">Μέγεθος Γραμματοσειράς Επικάλυψης</string>
    <string name="overlay_pos">Θέση Επικάλυψης</string>
    <string name="overlay">Επικάλυψη</string>
    <string name="statusbar">Γραμμή κατάστασης</string>
    <string name="perm_appx">\n\nΜόλις πραγματοποιηθεί η ρύθμιση μέσω ADB, μπορείτε να κάνετε τα παρακάτω:\n- Γρήγορη εναλλαγή μεταξύ αναλύσεων οθόνης\n- (Αυτόματα) Ενεργοποίηση/Διατήρηση Προσαρμόσιμης ή Υψηλής λειτουργίας ομαλής κίνησης κατά την Εξοικονόμηση Ενέργειας\n- Αυτόματη ενεργοποίηση της Λειτουργίας Εξοικονόμησης Ενέργειας κατά το σβήσιμο της οθόνης\n- Χρήση του quick-doze mod (premium)\n- Χρήση του mod Προσαρμόσιμου ρυθμού ανανέωσης ακόμα και σε συσκευές που δεν υποστηρίζεται (premium)\n-  Αυτόματη απενεργοποίηση αισθητήρων (premium)</string>
    <string name="ac_none">Δεν έχετε πληκτρολογήσει κωδικό ενεργοποίησης.</string>
    <string name="in_bd">Εισάγετε τον Κωδικό Ενεργοποίησης</string>
    <string name="apply">Εφαρμογή</string>
    <string name="psm_on">Λειτουργία Εξοικονόμησης Ενέργειας Ενεργή</string>
    <string name="chng_res">Αλλαγή Ανάλυσης Οθόνης</string>
    <string name="open_settings">Άνοιγμα Ρυθμίσεων</string>
    <string name="chng_res_failed">Αποτυχία αλλαγής ανάλυσης</string>
    <string name="one_res_def">Μόνο μία ανάλυση διατίθεται στη συσκευή.</string>
    <string name="rrp_not_loaded">Το προφίλ ρυθμών ανανέωσης δεν έχει φορτωθεί. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="sot_no_perm">Η άδεια εμφάνισης στην κορυφή δεν έχει χορηγηθεί!</string>
    <string name="cie">Σφάλμα! Ελέγξτε την σύνδεση του Ίντερνετ και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="aca">Μη έγκυρος κωδικό ενεργοποίησης.</string>
    <string name="afa">Το Premium ενεργοποιήθηκε επιτυχώς!</string>
    <string name="afu">Η δοκιμαστική έκδοση έχει ήδη χρησιμοποιηθεί και έχει λήξει.</string>
    <plurals name="aha">
        <item quantity="one">Η δοκιμαστική έκδοση Premium ενεργοποιήθηκε: %d ημέρα απομένει.</item>
        <item quantity="other">Η δοκιμαστική έκδοση Premium ενεργοποιήθηκε: %d ημέρες απομένουν.</item>
    </plurals>
    <string name="nlh">Δεν βρέθηκε άδεια Premium για αυτήν τη %s συσκευή.</string>
    <string name="edit">Επεξεργασία</string>
    <string name="quick_doz_mod">Τροποποίηση Quick-doze</string>
    <string name="quick_mod_inf">Αυτή η λειτουργία θα θέσει γρήγορα τη συσκευή σε κατάσταση αναμονής όταν απενεργοποιήσετε την οθόνη, για να βελτιώσετε τη διάρκεια της μπαταρίας.</string>

    <!-- What is this refering to exactly? -->
    <string name="quick_doz_mod_mwi">Αρχικό διάστημα συντήρησης σε λεπτά (0 = χωρίς διάστημα συντήρησης)</string>
    <string name="quick_doz_mod_inf2">Η λειτουργία Doze επεκτείνει τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας, περιορίζοντας την χρήση CPU και την δραστηριότητα δικτύου στο παρασκήνιο. Σε λειτουργία Doze, η συσκευή εισέρχεται σε ένα διάστημα συντήρησης (MW), κατά το οποίο οι εφαρμογές μπορούν να ολοκληρώσουν εκκρεμείς εργασίες (συγχρονισμοί κτλ). Η συσκευή θα συνεχίσει αυτόν τον κύκλο, διπλασιάζοντας τη διάρκεια των διαστημάτων MW κάθε φορά. Όσο μεγαλύτερο είναι το διάστημα MW, τόσο καλύτερη είναι η εξοικονόμηση μπαταρίας. Η λειτουργία Doze μπορεί να προκαλέσει καθυστερήσεις ειδοποιήσεων σε ορισμένες εφαρμογές. Δεν θα επηρεάσει SMS, Υψηλής Προτεραιότητας FCM και εφαρμογές στις οποίες οι βελτιστοποιήσεις μπαταρίας έχουν απενεργοποιηθεί. Η λειτουργία Doze θα απενεργοποιηθεί μόλις ξεκλειδωθεί η συσκευή.</string>
    <string name="adp_min_hz">Ελάχ. Hz σε Προσαρμ. Λειτ.</string>
    <string name="enable_as_inf">Στο παράθυρο που εμφανίζεται, κάντε κλικ στο \"Εγκατεστημένες υπηρεσίες\" και στη συνέχεια ενεργοποιήστε την υπηρεσία \"Galaxy Max Hz\"</string>
    <string name="adp_delay">Καθυστέρηση ελάχ. Hz Προσαρμ. Λειτ. (δευτ.)</string>
    <string name="cur_rr_h">Τρέχων Ρυθμός Ανανέωσης: %s Hz</string>
    <string name="show_ns_card">Εμφάνιση Κάρτας Μετρητή Ταχύτητας Δικτύου</string>
    <string name="lbl_rrm">Τροποποιήσεις Ρυθμού Ανανέωσης</string>
    <string name="prr_psm">Διατήρηση Ομαλής Κίνησης σε Εξοικονόμηση Ενέργειας</string>
    <string name="actvt_trial">Ενεργοποίηση δωρεάν δοκιμής</string>
    <string name="auto_psm">Ενεργοποίηση Εξοικονόμησης Ενέργειας κατά το σβήσιμο οθόνης</string>
    <string name="reso_opts">Ενεργοποιημένες Επιλογές</string>
    <string name="requires_ws_perm_h">%1$s χρειάζεται ειδική άδεια για την εκτέλεση αυτής της δυνατότητας. Κάντε κλικ στον σύνδεσμο ρύθμισης ADB παρακάτω για να μάθετε πώς.\n\nTLDR: Γράψτε \'adb shell pm grant %2$s android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS\'\n\nΑυτή η διαδικασία γίνεται μόνο μια φορά.</string>
    <string name="std">Τυπική</string>
    <string name="lbl_profiles_h">%sΑνάλυση Οθόνης και Προφίλ Ανανέωσης Ρυθμού</string>
    <string name="high_mode">Υψηλή λειτουργία</string>
    <string name="std_mode">Τυπική λειτουργία</string>
    <string name="adp_mode">Προσαρμοστική λειτουργία</string>
    <string name="perm_reqd">Απαιτείται άδεια</string>
    <string name="adb_setup">Ρύθμιση ADB</string>
    <string name="dismiss">Απόρριψη</string>
    <string name="allow">Αποδοχή</string>
    <string name="allow_aot">Να Επιτρέπεται η Εμφάνιση στην Κορυφή</string>
    <string name="allow_bg_act">Για τη σταθερή εκτέλεση αυτής της εφαρμογής, ενεργοποιήστε το \"Να επιτρέπεται η δραστηριότητα στο παρασκήνιο\" ή απενεργοποιήστε τη \"Βελτιστοποίηση χρήσης μπαταρίας\".</string>
    <string name="help">Βοήθεια</string>
    <string name="reload_profiles">Επαναφόρτωση Προφίλ</string>
    <string name="options">Επιλογές</string>
    <string name="data_usage"><u>Χρήση Δεδομένων</u></string>
    <string name="psm_options"><u>Επιλογές Λειτουργίας Εξοικονόμησης Ενέργειας</u></string>
    <string name="disable_sync_on_so">Απενεργοποιήστε τον αυτόματο συγχρονισμό όταν η οθόνη είναι απενεργοποιημένη</string>
    <string name="autosync_settings"><u>Ρυθμίσεις Αυτόματου Συγχρονισμού</u></string>
    <string name="apps_bat_opt_settings"><u>Ρυθμίσεις Βελτιστοποίησης Μπαταρίας</u></string>
    <string name="brightness_threshold">Ελάχιστη Φωτεινότητα για Προσαρμοστική Λειτουργία</string>
    <string name="sensor_off_info">Οι αισθητήρες θα απενεργοποιηθούν αυτόματα όταν η οθόνη είναι απενεργοποιημένη μέχρι η συσκευή να ξεκλειδωθεί.</string>
    <string name="sensors_off_note">Σημαντική σημείωση: Εάν το εικονίδιο SensorsOff είναι ενεργοποιημένο, οι κάμερες, το μικρόφωνο, και άλλοι αισθητήρες της συσκευής δεν είναι διαθέσιμοι. Αυτό επηρεάζει το ξεκλείδωμα προσώπου και, σε ορισμένες συσκευές, την ένταση του ακουστικού κατά τη διάρκεια της κλήσης. Χρησιμοποιήστε το μόνο αν αντιλαμβάνεστε τις συνέπειες.\n\nΜπορεί να μην λειτουργεί αν δεν χρησιμοποιείτε ασφαλές κλείδωμα οθόνης στο Android 12. Εναλλακτικά, σε παλιότερες εκδόσεις μπορείτε να χορηγήσετε άδεια WRITE_SECURE_SETTINGS.</string>
    <string name="auto_sensors_off_exp">Αυτόματοι αισθητήρες απενεργοποιημένοι</string>
    <string name="sensor_off_setup_info">Κάντε πρώτα αυτό: Ενεργοποιήστε το εικονίδιο \'Sensors Off\' στις Ρυθμίσεις > Επιλογές προγραμματιστή > Πλακίδ. γρηγ. ρυθμ. προγραμματ.</string>
    <string name="dev_opt_setup_info">Για να ενεργοποιήσετε τις επιλογές προγραμματιστή, μεταβείτε στις Ρυθμίσεις > Σχετικά με το τηλέφωνο > Πληροφορίες λογισμικού και πατήστε \"Αριθμός κατασκευής\" 7 φορές.</string>
    <string name="enable_write_settings">Χορήγηση άδειας αλλαγής ρυθμίσεων συστήματος για το Galaxy Max Hz.</string>
    <string name="as_desc">Αυτή η υπηρεσία απαιτείται για να λειτουργούν οι τροποποιήσεις του Galaxy Max Hz.</string>
    <string name="enable">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="premium_features">Premium χαρακτηριστικά</string>
    <string name="prevent_high">Αποτρέψτε τη μετάβαση σε Υψηλή Λειτουργία</string>
    <string name="acces_req">Ενεργοποίηση Υπηρεσίας Προσβασιμότητας</string>
    <string name="is_prem_ft">Το %s είναι ένα χαρακτηριστικό premium</string>
 <!--   <string name="using_spay">Αποτυχία SPay</string>-->
    <string name="so_location_info">Βεβαιωθείτε ότι έχετε τοποθετήσει το εικονίδιο SENSOR Off μέσα στις τέσσερις πρώτες θέσεις των γρήγορων ρυθμίσεων.</string>
    <plurals name="access_notif">
        <item quantity="one">Απαιτείται υπηρεσία προσβασιμότητας για το εξής - για να απενεργοποιήσετε την προσβασιμότητα απενεργοποιήστε πρώτα: %s</item>
        <item quantity="other">Απαιτείται υπηρεσία προσβασιμότητας για τα εξής - για να απενεργοποιήσετε την προσβασιμότητα απενεργοποιήστε πρώτα: %s</item>
    </plurals>
    <string name="no_access_notif">Η απενεργοποίηση της υπηρεσίας προσβασιμότητας θα προκαλέσει απροσδόκητη συμπεριφορά για τις ακόλουθες ενεργοποιημένες λειτουργίες: %s</string>
    <string name="aot_perm_inf">Αυτή η εφαρμογή χρειάζεται άδεια για εμφάνισης στην κορυφή για να λειτουργεί σωστά. Μπορείτε να απενεργοποιήσετε την ειδοποίηση πατώντας την παρατεταμένα και απενεργοποιώντας την επιλογή που θα εμφανιστεί.</string>
</resources>