<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lbl_enable_msm">Attiva Uniformità di Movimento</string>
    <string name="buy_adfree">Acquista Premium|Caffè</string>
    <string name="resolution">Pulsante Risoluzione Schermo</string>
    <string name="act">Attiva Premium|Prova</string>
    <string name="max_hz">Hz massimi</string>
    <string name="max_hz_for_psm">Hz massimi in modalità Risparmio Energetico</string>
    <string name="feat_n_a">Funzionalità Non Supportata</string>
    <string name="min_hz_for_toggle">Hz minimi per il Riquadro</string>
    <string name="adaptive">Adattiva</string>
    <string name="high">Alta</string>
    <string name="refresh_rate_mon">Monitoraggio Frequenza Di Aggiornamento</string>
    <string name="left">Sinistro</string>
    <string name="right">Destro</string>

    <!-- <string name="left">Left</string>
 <string name="right">Right</string> -->
    <string name="top">Superiore</string>
    <string name="bottom">Inferiore</string>
    <string name="use_qstile_reso_switch">Utilizza il riquadro impostazioni rapide (qs) incluso per modificare rapidamente la risoluzione dello schermo.</string>
    <string name="center">Centrale</string>
    <string name="info_qs_max_hz">Include i riquadri di impostazione rapida per Hz massimi e Hz minimi</string>
    <string name="info_qs_rtrr">Include un riquadro di impostazione rapida per l\'attivazione del monitoraggio della frequenza di aggiornamento</string>
    <string name="s_off_mod">Modalità con schermo spento</string>
    <string name="force_hz_mod">Forza Hz Più Bassi</string>
    <string name="s_off_hz_inf">Questa opzione imposterà la frequenza di aggiornamento con Schermo spento/AOD al più basso valore possibile.\nFrequenza di aggiornamento con schermo spento: %s</string>
    <string name="chng_res_stng">La risoluzione %s non supporta le opzioni Alta/Adattiva per la frequenza di aggiornamento. Modifica prima la risoluzione e la modalità Uniformità di Movimento dalle impostazioni.\n\nQuest\'app può facilmente cambiare la risoluzione e la modalità Uniformità di Movimento utilizzando il riquadro impostazioni rapide previa configurazione del permesso WRITE_SECURE_SETTINGS mediante ADB.</string>
    <string name="chng_res_qs">L\'impostazione della risoluzione %s non supporta le opzioni Alta/Adattiva per la frequenza di aggiornamento. Puoi modificare rapidamente la risoluzione utilizzando il riquadro di impostazione rapida incluso in quest\'app.</string>
    <string name="psm_on_inf">In modalità Risparmio Energetico, la frequenza di aggiornamento è limitata a Standard (60 Hz). Disattiva la modalità Risparmio Energetico dalle impostazioni prima di impostare la modalità Uniformità di Movimento su Adattiva/Alta.\n\nQuest\'app può aggirare questa restrizione previa autorizzazione del permesso WRITE_SECURE_SETTINGS mediante ADB.</string>
    <string name="rrm_std_inf">La modalità Uniformità di Movimento è attualmente impostata su Standard. Modificala prima dalle impostazioni.\n\nQuest\'app può facilmente impostare la modalità Uniformità Di Movimento su Adattiva/Alta una volta eseguita la configurazione ADB. Quest\'opzione risulta funzionante anche in modalità Risparmio Energetico.</string>
    <string name="input_ac_inf">Se dovessi smarrire la tua licenza Premium a seguito del ripristino di questo dispositivo, potrai riattivarla inserendo il codice inviato alla tua email.</string>
    <string name="show_ns">Indicatore Velocità di Rete</string>
    <string name="combined">Combinata</string>
    <string name="upload">Invio</string>
    <string name="download">Ricezione</string>
    <string name="font_size">Dimensione Carattere in Sovrapposizione</string>
    <string name="overlay_pos">Punto di Sovrapposizione</string>
    <string name="overlay">Sovrapposizione</string>
    <string name="statusbar">Barra di stato</string>
    <string name="perm_appx">\n\nUna volta eseguita la configurazione ADB, potrai effettuare le seguenti operazioni con quest\'app:\n- Modificare rapidamente la risoluzione dello schermo\n- Attivare automaticamente la modalità Risparmio Energetico quando lo schermo è spento\n- Impostare la modalità Uniformità di Movimento su Adattiva/Alta anche in modalità Risparmio Energetico\n- Utilizzare la modalità Doze-Rapida (solo Premium)\n- Impostare la modalità Uniformità di Movimento su Adattiva anche su dispositivi nativamente non supportati (solo Premium)\n- Disattivazione automatica dei Sensori (solo Premium)</string>
    <string name="ac_none">Non hai immesso alcun codice di attivazione.</string>
    <string name="in_bd">Immetti Codice di Attivazione</string>
    <string name="apply">Applica</string>
    <string name="psm_on">Modalità Risparmio Energetico Attiva</string>
    <string name="chng_res">Modifica Risoluzione</string>
    <string name="open_settings">Apri Impostazioni</string>
    <string name="chng_res_failed">Errore durante la modifica della risoluzione.</string>
    <string name="one_res_def">Solo una risoluzione definita nel sistema.</string>
    <string name="rrp_not_loaded">Il profilo della modalità Uniformità di Movimento non è stato ancora caricato. Riprova.</string>
    <string name="sot_no_perm">Il permesso Mostra in Alto non stato consentito!</string>
    <string name="cie">Errore! Si prega di verificare la connessione ad Internet e riprovare.</string>
    <string name="aca">Codice di attivazione non valido.</string>
    <string name="afa">Attivazione licenza Premium riuscita!</string>
    <string name="afu">Periodo di prova Premium già utilizzato e scaduto.</string>
    <plurals name="aha">
        <item quantity="one">Periodo di prova Premium attivo: %d giorno rimanente</item>
        <item quantity="other">Periodo di prova Premium attivo: %d giorni rimanenti</item>
    </plurals>
    <string name="nlh">Nessuna licenza Premium rilevata per questo dispositivo: %s.</string>
    <string name="edit">Modifica</string>
    <string name="quick_doz_mod">Modalità Doze-Rapida</string>
    <string name="quick_mod_inf">Attiva rapidamente la modalità Doze quando lo schermo è spento, senza interruzioni causate da spostamenti, per ridurre il consumo di batteria in fase di inattività.</string>
    <string name="quick_doz_mod_mwi">Intervallo minuti per finestra iniziale di manutenzione (0 = disattivata)</string>
    <string name="quick_doz_mod_inf2">La modalità Doze estende la durata della batteria posticipando il lavoro della CPU per le app in secondo piano e l\'attività di rete. In modalità Doze, il dispositivo entra periodicamente in un periodo di manutenzione (MW), durante il quale le app possono completare le operazioni in sospeso (sincronizzazioni, compiti, ecc.). Il dispositivo continuerà tale ciclo, raddoppiando di volta in volta la lunghezza dell\'intervallo MW. Più lungo è l\'intervallo MW, maggiore sarà il risparmio di batteria. La modalità Doze potrebbe causare ritardi nella ricezione di notifiche da parte di alcune app. Ciò non influirà su SMS, FCM ad Alta Priorità ed app con ottimizzazioni sui consumi disattivate. La modalità Doze si disattiverà una volta sbloccato il dispositivo.</string>
    <string name="adp_min_hz">Hz minimi - Adattiva</string>
    <string name="enable_as_inf">Clicca su \'Servizi installati\' nella finestra che verrà mostrata a schermo, dopodichè attiva il servizio Galaxy Max Hz</string>
    <string name="adp_delay">Ritardo (in secondi) Hz minimi - Adattiva</string>
    <string name="cur_rr_h">Uniformità di Movimento corrente: %s Hz</string>
    <string name="show_ns_card">Indicatore Velocità Rete</string>
    <string name="lbl_rrm">Modalità Uniformità di Movimento</string>
    <string name="prr_psm">Uniformità di Movimento persistente in modalità Risparmio Energetico</string>
    <string name="actvt_trial">Attiva periodo di prova gratuito</string>
    <string name="auto_psm">Modalità Risparmio Energetico con Schermo spento</string>
    <string name="reso_opts">Opzioni Attive</string>
    <string name="requires_ws_perm_h">%1$s necessita di un permesso speciale per eseguire questa funzionalità. Clicca sul collegamento Configurazione ADB in basso per visionarne i passaggi.\n\nTLDR: Esegui il comando \'adb shell pm grant %2$s android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS\'\n\nQuesta procedura andrà effettuata una sola volta dopo l\'installazione dell\'app</string>
    <string name="std">Standard</string>
    <string name="lbl_profiles_h">%sRisoluzione Schermo\ne Profili Uniformità di Movimento</string>
    <string name="aot_perm_inf">Quest\'app necessita dell\'autorizzazione Mostra in Alto per funzionare correttamente. Puoi nascondere la notifica tenendo premuto su di essa e disattivando l\'interruttore che verrà mostrato a schermo.</string>
    <string name="high_mode">Modalità Alta</string>
    <string name="std_mode">Modalità Standard</string>
    <string name="adp_mode">Modalità Adattiva</string>
    <string name="perm_reqd">Permesso Richiesto</string>
    <string name="adb_setup">Configurazione ADB</string>
    <string name="dismiss">Chiudi</string>
    <string name="allow">Consenti</string>
    <string name="allow_aot">Consenti Mostra in Alto</string>
    <string name="allow_bg_act">Per una stabile operatività in secondo piano, attiva \'Consenti attività in secondo piano\' o disattiva \'Ottimizza utilizzo batteria\'.</string>
    <string name="help">Aiuto</string>
    <string name="reload_profiles">Ricarica Profili</string>
    <string name="options">Opzioni</string>
    <string name="data_usage">&lt;u>Utilizzo Dati&lt;/u></string>
    <string name="psm_options">&lt;u>Opzioni modalità Risparmio Energetico&lt;/u></string>
    <string name="disable_sync_on_so">Disattivazione Automatica sincronizzazione</string>
    <string name="autosync_settings">&lt;u>Impostazioni sincronizzazione Automatica&lt;/u></string>
    <string name="apps_bat_opt_settings">&lt;u>Impostazioni Ottimizzazione Batteria App&lt;/u></string>
    <string name="brightness_threshold">Soglia Luminosità - Adattiva</string>
    <string name="sensor_off_info">I sensori del dispositivo verranno disattivati automaticamente quando lo schermo sarà spento finché il dispositivo non verrà sbloccato.</string>
    <string name="sensors_off_note">Nota Importante: quando il riquadro SensorsOff è attivo, la fotocamera, il microfono e altri sensori saranno inaccessibili. Alcune delle funzionalità influenzate comprendono lo sblocco facciale, l\'udibilità delle chiamate vocali (solo alcune) e il rilevamento dell\'angolo della cerniera. Utilizza questa opzione solo se ne hai chiaramente compreso gli effetti.\n\nQuesta opzione potrebbe non funzionare su Android 12 in caso di schermata di blocco sprotetta; in alternativa, è possibile fornire l\'autorizzazione WRITE_SECURE_SETTINGS su versioni precedenti di Android.</string>
    <string name="auto_sensors_off_exp">Attivazione Automatica SensorsOff</string>
    <string name="sensor_off_setup_info">Esegui prima questa operazione: Attiva il pulsante \'SensorsOff\' da Impostazioni > Opzioni sviluppatore > Impostazioni rapide riquadri sviluppatore.</string>
    <string name="dev_opt_setup_info">Per attivare le opzioni Sviluppatore, accedi a Impostazioni > Informazioni telefono > Informazioni software e clicca 7 volte su \'Numero build\'.</string>
    <string name="so_location_info">Assicurati di posizionare il riquadro SensorsOff entro i primi 4 slot delle impostazioni rapide.</string>
    <string name="enable_write_settings">Concedi a Galaxy Max Hz l\'autorizzazione per la modifica delle impostazioni di sistema.</string>
    <string name="as_desc">Questo servizio è necessario per il funzionamento della maggior parte delle modalità di Galaxy Max Hz.</string>
    <string name="enable">Attiva</string>
    <string name="premium_features">Funzionalità Premium</string>
    <string name="prevent_high">Impedisci il passaggio alla modalità Alta</string>
    <plurals name="access_notif">
        <item quantity="one">Il servizio di accessibilità è richiesto per le seguenti operazioni - disattiva questo prima di disattivare l\'accessibilità: %s</item>
        <item quantity="other">Il servizio di accessibilità è richiesto per le seguenti operazioni - disattiva questi prima di disattivare l\'accessibilità: %s</item>
    </plurals>
    <string name="no_access_notif">La disattivazione del servizio di accessibilità genererà un comportamento imprevisto per le seguente(i) funzionalità attive: %s</string>
    <string name="acces_req">Attiva Servizio di Accessibilità</string>
    <string name="is_prem_ft">%s è una funzionalità premium</string>
</resources>